許智峯銀行戶口被走資嘅啟示 黃世澤幾分鐘

許智峯銀行戶口被走資嘅啟示
黃世澤幾分鐘
#評論 20201205

martin oei
101K subscribers

#許智峯 #走資 #銀行戶口
00:00 許智峯銀行戶口被走資嘅啟示
00:42 許智峯因立法會議員身份，無法部署提早開戶口
04:36 BNO持有人應該儘早開西方國家銀行戶口
11:20 葡國公民應該喺歐元區其他國家銀行戶口
18:03 Renew BNO對開銀行戶口係重要
#Transferwise #BNO #英國 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家